入維園 唔好用雜物阻路！

大家今日明明有共識，提提身邊人，尊重和理非，唔好用雜物建路

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

有人叫去中聯辦，勿理會！